原來幣少推介的係 Filecash coin

搞錯左仲以為係 Filecoin 添
原來係 Filecash Coin

網址

搵人接火棒

其實警方都係一樣高調拉人低調放人，兩者可以試吓合作

Super

黃鉦傑原名是關梓傑，於facebook自爆曾住白田邨昌田樓，與今天家住九龍塘又一村、腳踏林寶堅尼，簡直雲泥之別。他年少就捉緊發揮宣傳技巧的機會，就讀位處深水涉的天主教南華中學時，就加入學生會擔任「宣傳」一職，與擔任「康樂」的陳冠霖拍住上，曾代表學校參加一項小型智能車組裝比賽，在中學組取得優異獎成績。而且，黃是一名游泳健將，單計2010年，拿下泳協國慶游泳錦標賽50米背泳銅牌、學界游泳錦標賽100米胸泳達標證書及香港拯溺總會的拯溺銅章。不過，他似乎不擅於考試，曾向記者表示中學畢業後便沒進修。

深水埗日前有人撤銀紙，有報道估計涉資高達20萬元，自稱「幣少爺」的黃鉦傑疑似有份參與，全城哄動之餘，亦好奇本錢何來。原來，幣少爺過往也是一名「公屋仔」，與4年前賣「山埃賭波貼士」的「大賭李嘉誠」陳冠霖份屬好友，忽然富貴的行徑，也不過是在過去一年才顯露。網上流傳了二人的畢業合照。

黃鉦傑原名是關梓傑，於facebook自爆曾住白田邨昌田樓，與今天家住九龍塘又一村、腳踏林寶堅尼，簡直雲泥之別。他年少就捉緊發揮宣傳技巧的機會，就讀位處深水涉的天主教南華中學時，就加入學生會擔任「宣傳」一職，與擔任「康樂」的陳冠霖拍住上，曾代表學校參加一項小型智能車組裝比賽，在中學組取得優異獎成績。而且，黃是一名游泳健將，單計2010年，拿下泳協國慶游泳錦標賽50米背泳銅牌、學界游泳錦標賽100米胸泳達標證書及香港拯溺總會的拯溺銅章。不過，他似乎不擅於考試，曾向記者表示中學畢業後便沒進修。